有冇人讀過犯罪心理學 幫手分析下林奠心態 同埋佢有咩反社會人格特徵？

留名學野

淨係知佢成日食完嘢唔用牙籤

係咪越多人反佢 佢就越high
好似連登啲attention seeker毒撚咁？

食屎狗點會識用牙籤

人哋年年考第一，唔輸得（妥協），會好冇面

佢而家好有面咩

我係全香港人老細

慾求不滿型，明顯老公三十年冇屌過佢，日日谷住冇處發泄，就想用自己嘅權力去泄慾

佢有後宮三萬
日日玩10p都可以玩10年唔重覆啦

其實佢唔係反社會人格 反社會人格嘅人無佢咁柒
毛澤東、希特拉就有機會有，呢種人格嘅人係特別有魅力唔似佢咁柒同弱智

冇用，佢係需要被人dominant，唔係要後宮比佢蹂躪

所以你見佢返支那見啲地方官都烚熟狗頭咁，就係想要返一個dominant佢嘅人，將佢submissive嘅慾望發洩出嚟

confrontational personality